/* 
  Localizable.strings
  RandomNum

  Created by ZhangLiangZhi on 2016/12/31.
  Copyright © 2016年 xigk. All rights reserved.
*/

"Setting"               = "난수";
"My title"              = "내 사용자 정의 제목, 반복 된 난수 없음";
"Done"                  = "끝난";
"Can not be empty"      = "비어있을 수 없다";
"Must be number"        = "숫자 여야합니다";
"Set success"           = "성공 설정";

"Random range:"         = "무작위 범위 :";
"Number Font:"          = "숫자 글꼴 :";
"Repeat Count:"         = "반복 횟수 :";
"Set View Title:"       = "제목보기 설정 :";
"Set Title color:"      = "제목 색 설정 :";
"Set number color:"     = "숫자 색상 설정 :";
"Set bakcground color:" = "배경 색상 설정 :";
"My Interface"          = "내 임의 숫자 UI";

"Start Number"          = "시작 번호";
"End Number"            = "최종 번호";
"Enter Num Font"        = "Enter Num Font";
"Enter Repeat Count"    = "반복 횟수 입력";
"Enter custom title"    = "맞춤 제목 입력, 뒤로 클릭";

"Start"                 = "스타트";
"Stop"                  = "중지";
"Log"                   = "로그";
"Copy"                  = "부";
"CopyS"                 = "클립 보드에 복사되었습니다";
"Must Big number"       = "반드시 큰 숫자";
